炮台山連儂牆比班狗清緊

有都有真相

啲popo/藍屍真係下世做樹

連儂牆貼係屋企lift口

屌 十二點個時都見到有班狗+狗車
但過左無耐就走左
估唔到番黎清野

咪俾佢清 第日再貼過 由佢地晚晚On99出嚟清

佢都on9 再起過囉